無雲加仲點叫阿仙奴

無雲加既阿仙奴仲係唔係阿仙奴
有無手足同意阿仙奴都要改名
將雲加同阿仙奴都封為歷史
#MerciArsène